港大研製疫苗 料需時一年

武漢肺炎暫時既無針對性藥物，亦無疫苗，難醫又難防。由香港大學微生物學系講座教授袁國勇帶領的團隊，在取得深圳兩名確診病人的病毒基因排序，及從香港第一宗確診個案相關樣本分離出病毒株後，發現利用病毒的表面蛋白可入侵人體細胞，有能力預防引起武漢肺炎的新型冠狀病毒，並正嘗試研製含有已弱化病毒的吸入式「減活疫苗」，惟仍要待通過動物實驗及人類臨床實驗，才能推出，需時或至少一年。

袁指，計劃在早年已開始研製的流感吸入式減活疫苗中，加入新型冠狀病毒元素，若成功，相信疫苗對流感和新型冠狀病毒均有保護效用，而研製疫苗時會非常小心，盡量減少可能的副作用。

要 一年時間

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

03年講到今日

人都死得7788

聽電台袁國勇講到好勁

生化武器係咁
整得黎都死晒d人

一年後無疾而終
沙士後期咪又係冇做到野

好識呃budget

冇本錢一年起到貨算勁,美帝資源咁大都要3個月